要喚醒班垃圾廢老64時候抗爭既激情要點做？

有咩歌係當時最hit成日播？係屋企loop佢24小時